新一輪超合作運動

現時香港交通實在太危險，我地見到連警車都炒車。為避免交通意外發生，香港人應發起超合作運動。

普通公路行到成80咁快實在太危險了，我地要行慢到50保障安全，如果車真係太多就再慢d行30，香港人好怕死，我地唔想再有交通意外發生。

咁有市民覺得咁樣會阻到佢返工，咁就去搭地鐵啦，之不過地鐘又成日壞車，又或者好似今日咁，咁點算呢？

我地依班咁合作嘅市民，一定要返工，我地行路都行返工。交通公具用唔到，我地班市民個個就行路返工，人太多行出咗馬路就唔關我事啦，如果到時警察問我點解要佔領馬路，我地就可以講：「我屌你老母，我返工都唔撚柒得啊？」到時香港人日日攞正牌「返工」，好撚過同人講罷工俾人屌。

我地依班怕死嘅市民，真係唔敢同警察作對，響香港依家依個咁危險，又子彈又黑社會又炒警車嘅時勢，超合作運動，保障自己安全，如果到時連行出街返工都唔撚得，咁就同戒嚴冇分別啦。

Push